{"act_id":"64","act_libelle":"Aménagement bureaux","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"am&eacute;nagement de bureau, am&eacute;nagement bureaux, agencement bureau, agencement bureaux, am&eacute;nager bureau. ","act_title":"Am&eacute;nagement de bureaux","act_sentence":"V&eacute;ritable outils de travail pour l’entreprise, l’am&eacute;nagement de bureau doit se faire dans un souci de fonctionnalit&eacute; et de performance. Vente, n&eacute;gociation, accueil du public, l&#039;agencement d&#039;un bureau doit s&#039;adapter &agrave; la fonction de l&#039;espace ainsi qu&#039; au b&acirc;ti existant. L’intervention de professionnels est donc n&eacute;cessaire pour r&eacute;aliser le chantier en r&eacute;pondant aux attentes fonctionnelles et esth&eacute;tiques de l’entreprise.","act_tag_cloud":null,"act_groups":{"72":{"grp_id":"72","grp_libelle":"DESCRIPTION DU BIEN","grp_criteres":{"141":{"crt_id":"141","crt_type":"text","crt_rang":"0","crt_libelle":"Surface","crt_question":"Surface à aménager en m²","crt_affichage":"Surface à aménager en m²","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_area_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"688":{"crt_id":"688","crt_type":"select","crt_rang":"2","crt_libelle":"Nombre de pièces à aménager","crt_question":"Nombre de pièces à aménager","crt_affichage":"Nombre de pièces à aménager","crt_saisie_autre":null,"crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"1","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__1"},{"valeur":"1","libelle":"2","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__2"},{"valeur":"2","libelle":"3","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__3"},{"valeur":"3","libelle":"4","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__4"},{"valeur":"4","libelle":"5","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__5"},{"valeur":"5","libelle":"6","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__6"},{"valeur":"6","libelle":"7","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__7"},{"valeur":"7","libelle":"8","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__8"},{"valeur":"8","libelle":"9","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__9"},{"valeur":"9","libelle":"+ de 9","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__more_than_9"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"nb_room_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"nb_room_monovalue__1"},{"id":"1","answer_key":"nb_room_monovalue__2"},{"id":"2","answer_key":"nb_room_monovalue__3"},{"id":"3","answer_key":"nb_room_monovalue__4"},{"id":"4","answer_key":"nb_room_monovalue__5"},{"id":"5","answer_key":"nb_room_monovalue__6"},{"id":"6","answer_key":"nb_room_monovalue__7"},{"id":"7","answer_key":"nb_room_monovalue__8"},{"id":"8","answer_key":"nb_room_monovalue__9"},{"id":"9","answer_key":"nb_room_monovalue__more_than_9"}]},"143":{"crt_id":"143","crt_type":"text","crt_rang":"3","crt_libelle":"Année de construction","crt_question":"Année de construction","crt_affichage":"Année de construction","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"year_construction_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"725":{"crt_id":"725","crt_type":"select","crt_rang":"4","crt_libelle":"Etat général actuel des bureaux","crt_question":"Etat général actuel des bureaux","crt_affichage":"Etat général actuel des bureaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Bon état","affiche":"1","sca_id":"general_condition_monovalue__good_condition"},{"valeur":"1","libelle":"Etat moyen","affiche":"1","sca_id":"general_condition_monovalue__average_condition"},{"valeur":"2","libelle":"Mauvais état","affiche":"1","sca_id":"general_condition_monovalue__poor_condition"},{"valeur":"3","libelle":"Très mauvais état","affiche":"1","sca_id":"general_condition_monovalue__very_poor_condition"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"general_condition_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"general_condition_monovalue__good_condition"},{"id":"1","answer_key":"general_condition_monovalue__average_condition"},{"id":"2","answer_key":"general_condition_monovalue__poor_condition"},{"id":"3","answer_key":"general_condition_monovalue__very_poor_condition"}]}}},"268":{"grp_id":"268","grp_libelle":"DESCRIPTION DES TRAVAUX","grp_criteres":{"727":{"crt_id":"727","crt_type":"textarea","crt_rang":"0","crt_libelle":"Description des travaux","crt_question":"Décrivez précisément les travaux que vous souhaitez faire réaliser","crt_affichage":"Description détaillée","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"652":{"crt_id":"652","crt_type":"radio","crt_rang":"1","crt_libelle":"Pose de cloisons","crt_question":"Pose de cloisons","crt_affichage":"Pose de cloisons","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si oui, indiquez le type de cloisons","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"partitions_installation_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"partitions_installation_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"partitions_installation_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"partitions_installation_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"partitions_installation_monovalue__no"}]},"653":{"crt_id":"653","crt_type":"radio","crt_rang":"2","crt_libelle":"Pose d'un revêtement de sol","crt_question":"Pose d'un revêtement de sol","crt_affichage":"Pose d'un revêtement de sol","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si oui, précisez le type de revêtement","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"floor_coating_work_type_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"floor_coating_work_type_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_coating_work_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"floor_coating_work_type_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"floor_coating_work_type_monovalue__no"}]},"654":{"crt_id":"654","crt_type":"radio","crt_rang":"3","crt_libelle":"Pose d'un cablage informatique","crt_question":"Pose d'un cablage informatique","crt_affichage":"Pose d'un cablage informatique","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"cabling_installation_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"cabling_installation_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"cabling_installation_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"cabling_installation_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"cabling_installation_monovalue__no"}]},"655":{"crt_id":"655","crt_type":"radio","crt_rang":"4","crt_libelle":"Pose d'un système de climatisation","crt_question":"Pose d'un système de climatisation","crt_affichage":"Pose d'un système de climatisation","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"install_air_conditioning_system_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"install_air_conditioning_system_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"install_air_conditioning_system_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"install_air_conditioning_system_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"install_air_conditioning_system_monovalue__no"}]},"689":{"crt_id":"689","crt_type":"radio","crt_rang":"5","crt_libelle":"Pose d'une alarme","crt_question":"Pose d'une alarme","crt_affichage":"Pose d'une alarme","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"alarm_needed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"alarm_needed_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"alarm_needed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"alarm_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"alarm_needed_monovalue__no"}]}}},"73":{"grp_id":"73","grp_libelle":"DEMARRAGE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"144":{"crt_id":"144","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"}]}}},"734":{"grp_id":"734","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1717":{"crt_id":"1717","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}